<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>AFNGame</title>
    <link>https://csprivat.github.io/FNGame/</link>
    <description>Recent content on AFNGame</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>pt-br</language>
    <atom:link href="https://csprivat.github.io/FNGame/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://csprivat.github.io/FNGame/docs/justificativa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://csprivat.github.io/FNGame/docs/justificativa/</guid>
      <description>Justificativa Por que uma plataforma como o AFNGame é urgente e necessária? Vivemos em um tempo em que a informação circula em alta velocidade e, com ela, a desinformação também. O acesso precoce e cada vez mais intenso de crianças e adolescentes às redes sociais trouxe novas possibilidades de aprendizado e sociabilidade — mas também impôs desafios inéditos à escola, à família e à sociedade.&#xA;Entre esses desafios, o impacto das notícias falsas e da exposição a conteúdos nocivos se destaca como um dos mais preocupantes.</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://csprivat.github.io/FNGame/docs/panelas-digitais/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://csprivat.github.io/FNGame/docs/panelas-digitais/</guid>
      <description>Panelas Digitais O perigo das “panelas digitais” e a urgência de educar para o pertencimento saudável As redes sociais, quando bem utilizadas, podem ser espaços de expressão, colaboração e aprendizado. No entanto, uma de suas dinâmicas mais perigosas se manifesta por meio da formação de comunidades fechadas — muitas vezes conhecidas entre os jovens como “panelas”. São grupos que se organizam em torno de uma identidade comum, códigos secretos, símbolos e jargões próprios.</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://csprivat.github.io/FNGame/docs/sites-educativos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://csprivat.github.io/FNGame/docs/sites-educativos/</guid>
      <description>Sites Educativos 🌐 Sites brasileiros que educam sobre fake news e uso consciente da internet 🛡️ 1. SaferNet Brasil Organização referência nacional em segurança na internet, com foco em direitos humanos. Oferece cartilhas, vídeos e cursos gratuitos sobre cidadania digital, combate ao discurso de ódio, exposição indevida e riscos das redes sociais. Ideal para ser usado em escolas e formações de professores.&#xA;Dica pedagógica: Utilize a seção “Educacional” da SaferNet para planejar atividades interativas sobre segurança digital com seus alunos.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
